我係once就寧願睇返heart shaker likey dtna打J算

全隊除左mina 娜璉 多賢都劣化晒（個樣冇變）
支魚而家又撐武漢又老醜
沙拿都見到殘得好勁
牙隱同男人就唔能講
乳同牙毛又晚晚比人屌
歌又柒 舞又柒
twice執柒左佢算la

曾經都算係幾好睇下==

我都要睇返tb定

dnta 係乜

dance the night away

likey 好撚難聽

+1

彩英啲造型得出道嗰陣好啲啲，而家真係越嚟越唔好睇

唔醜都整到醜咁

我勸once睇周周算

唯一出路！

好過i cant stop me

講真我本身係once都轉左睇izone了

g chi

好波

快殘師

好聽到爆 我身為wizone都要轉會了

咪扮啦傻仔

輸了

反而覺得今次首歌幾好聽喎

個標題幾公道

睇twice點打到J

下 西女人先整到唔多認得喎
個樣勁膠

我覺得多賢愈黎愈靚皮膚白鼻又高 遠睇幾正
彩瑛而家就都幾樣衰都殘左 原本之前第一次睇twice覺得佢幾靚算係最有好感